# Основная информация
Для этого задания было решено не создавать отдельный проект с помощью xcode,
чтобы не загромождать список проектов и не плодить кеши.

# Задание
1. Изучить типы данных;
2. Изучить понятие интерполяции строк;
3. Составить сводную информацию о себе и вывести ее в консоль.

# Сборка
Для сборки введите:
```bash
cd task1
make
```

# Запуск
Для запуска введите:
```bash
./output/task1
```

# Очистка
Для очистки введите:
```bash
make clean
```
